金車汪有d野想同WIZ*ONE講⋯⋯

2019-6-8 - IZ*ONE “EYES ON ME” concert

「WIZ*ONE~今日已經係係我地第二個演唱會啦。」

「同WIZ*ONE一齊既時間，真係過得特別快。就算過得幾快，就算我變成老女人都好，我都唔會忘記同大家一齊既時光⋯⋯」

「未來，我地會為WIZ*ONE帶黎更多美好既回憶！多謝WIZ*ONE既支持。Love You～」

好想追著車汪塊面黎奶。。
好能qq。。

我老婆好撚q

你狗黎架？

車汪塊面豬又滑又嫩。。
上到口一定勁正。。

幾時都係咁好既車汪

好想沖上去攬住佢比保安打都唔緊要

下次嚟香港
我絕對唔會俾唐記許留山佢地食

反降既比黑警打到五肢殘廢啦

嗚支媽
嗚支媽

比藍衫白衫斬jerjer

蛋撻仲要係餅皮明明酥皮最好食

拎集資既錢買唐記真係接受唔到

我地都有d野想同樓豬講。。。
相信樓豬都好鐘意自拍，記得唔好錯過#Eye4HK 依個campaign啊！:

更加唔可以忘記五大訴求！:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我唔會屈服於暴力之下

qq彩元

冇睇港場真係人生一大遺憾..🚬

Former 'Produce 48' contestant Han Cho Won signs as an artist with Cube Entertainment

可能以後無機會再睇

周周揮手.gif 😢

不要說了.jpg

導清高質